今日個天好靚

就好似1996年嘅英屬香港咁，就快俾共產黨毒霧侵佔

無錯